最新IQ題！低智勿入

球壇上邊位新星係最兇殘？

兩頁開估

連美欺

錯

錯誤

陳國邦

pulisic

答案係!! 陳國邦 (李斯)

輕鬆 謝謝大家

連加特 因為連加特別兇殘

好解釋 但錯

保方 個樣夠哂兇 40碎個樣都夠殘

李斯
完

saka

梅迪殺卡

New player: SiuMa Lihkg
Nationality: England
Club: Free Agent
skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

son

我答樓主 你塔咩嗲？

我個仲惡啲

屌你老母

唔對

pm咗樓主答案，啱唔啱？

啱

N賓 因為放好多針

答案：

邊撚個黎

雲尼斯奧斯

格連活

隔年先畀你活，夠兇殘

依個我就識

為你收屍

羅辛奴
因為 罗辛奴
罗=梦
梦不拾遺
夢不拾遺殺人

所以係羅辛奴

點解罗=梦

你係咪低智 點睇都一樣樣

推呢個 屌打了樓主

Ching智商有無50？

ching25?

同

勢不兩立

勁低質 但cctai會話好波 因為有維尼

你勁25，kkbox開200m轉會費我都唔走

如果有得派膠 呢條iq題我會連續派7日

無所謂 你損失

點解

佢毒